穩定器推介

小弟要買支穩定器開工
用落Panasonic GH5S
DJI ronin sc好唔好？定係買Zhiyun Crane Plus?
有冇其他推介

Sc功能多，配件都易搵